原來黑警拉人同出催淚彈係有 Quota 架

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

追數比中共睇，比佢地打飛機，然後升職加人工，完

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 都要照上街
需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街